[世界大戰]港鐵應否容許飲食？

任何人不得─

(b) 在已付車費區域內(港鐵公司或第三者從中國任何其他地方運載乘客到香港或從香港運載乘客到中國任何其他地方的任何列車除外)進食或企圖進食任何食物或飲用或企圖飲用任何飲品(不論是酒精類或非酒精類飲品)。

禁止：咪撚影響人喇dllm
容許：趕時間食個包好合理

影響唔到人 唔會整到周圍到係
又唔係繁忙時間 我係支持

飲水食包ok

咪講廢話，食乜都影響到人啦

唔食啲重味或者食到周圍都係嘅我覺得無問題

水都唔俾飲真係on9
慘過坐監

點定義咩食得？薯條食唔食得？

投登

點睇好多外國鐵路可以食野

包餅都無問題 但食杯麵就唔得

食香口膠,飲水OK

直通車夠食得

香港人唔得
日本人就得

問題就係你要咁樣定義
執法有困難
所以佢先一刀切全部都唔俾

唔得 與其要比支那人係地鐵大聲食野 我寧願早少少起身去食個早餐 攬炒

唔比係德政
人種問題

成日食eclipse，痴到咁埋驚把口臭親人

根本呢條例係避免啲無恥嘅人搭車果陣大魚大肉
影響到人之餘分分鐘要清潔執手尾
你唔係極級黑人憎嘅話
飲啖水鬼有人得閒捉你咩

你啱

食食下叉雞飯成盒跌撚左即刻落車搭下一班啦 唔通同你執咩

癡線，之前我個fd 個老豆朝早係地鐵飲咗啖水，咁就比人罰咗錢...

明唔明我成句嘢點解

唔會整到周圍都係根本係偽命題 現實邊有可能做到
行行下路都會失平衡仆街啦

係睇佢點捉姐 飲水同成班開party咁飲都好唔同

有灘水係人多地方既地下其實會好危險，仲有衛生問題，所以先一刀切。 口渴飲淡水最多會俾地鐵職員勸唔好再飲。